[環保風潮]有無人覺得打丁好唔環保？

睇AV片又要用電
又要用紙巾同垃圾袋包起佢

將啲蛋白質埋落土地又浪費，有無人會食返佢？？？？

我會叫條女食

你嘅存在都好唔環保 你唔去死?

巧惡

我覺得我自己既存在非常有義意
你去仆街死啦, 我屌你你個仆街冚家產

佢有種出來隻抽, 我仲惡過佢

你對你條女真係好